有冇類似騎士魔法個種動漫?

即係唔止強,仲兼負推動成個世界大進展
成班鄉下仔未見識過咁,一下大超前既技術

有「魔法騎士」

魔法戰爭

抽籤勇者

ching識貨

如果冇機械人元素會好睇啲

神作，冇睇過唔算真正鍾意動畫

賢者之孫

魔法騎士

正想講
呢套世界觀真係超正

睇完上面先知原來連登吹捧魔法戰爭
唔通6年前嘅我睇漏咗啲乜 遲啲返睇多次

應該無乜番係會似騎士與魔法嗰種 拎原世界嘅科技概念 然後喺異世界融合創造返出嚟出嚟 搞工業革命 軍備競賽咁款
純「成班鄉下仔未見識過咁」就應該會多啲

翠星上的加爾岡緹亞

高達00

Elon Musk

鋼之鍊金術士

dr stone 新石紀

係咪你6年前未配眼鏡

無職轉生

小書痴的下剋上

異世界帶領土著推進世界, 同時劇情有趣既可試下

記錄地平線
overlord

re:0

乜春
google 冇既

異世界轉生騷動記

聽你班撚樣講真係死得